香港航空管制中斷台灣和東沙島之間的空中航綫

香港航空管制利用莫須有的原因中斷台灣和東沙島之間的空中航綫。